[恥笑]黃大仙班狗咩事?點解中間混入左個小朋友既?

屌你班狗真係咩狗屎垃圾都收,中間果位夠18歲未

狗閪黎?

不嬲都話香港政府好有良心
弱智又收，文盲又收，無良心又收，依家連有殘障都收

所以香港警察真係特種部隊黎架特殊品種，特別弱智特別垃圾

有小朋友冒警

蒙到咁撚樣都遮唔到佢既稚氣

班狗講既示威者假扮警察係真架原來
圖中就有一個

應該係廣東省解放軍

咁都做到警？

專收畜牲貪佢地無腦又易失控亂咁咬人

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

都唔知戒左奶未

狗廁所黎

唔收番兩三個亂倫生既畸胎雜種會俾平機會話歧視